Mercedes AMG 將會無後驅

今日睇到篇新聞，講到Mercedes AMG 將會無後驅設計，又咁講俾我揀我都係要四驅嘅，香港都唔知用唔用得著。

//從前大部分高性能跑車都是後驅，到今天時代變了風景也轉，車主口味也不一樣。雖然現時Mercedes-AMG高性能跑車有半數是後驅，但平治AMG老總Tobias Moers近日向Autocar透露，所有新一代AMG型號將標準配備四驅系統，當中包括AMG GT系列，他表示原因是客戶大多想要四驅：「以前我們的Mercedes-AMG E-Class行後驅，另可選配四驅，結果超過九成車主都選四驅。新款E63有飄移模式，意即你部車既是一部真正的後驅車，同時也具備四驅功能。」至於大家都好關心的新一代平治AMG GT超跑，Moers則說大有可能標準配備最新款的四驅系統。他說例如慕尼黑人較喜歡四驅，原因可能與安全和穩定性有關。此外，Moers亦確認V12引擎好快會成為平治AMG的歷史，改為配plug-in hybrid系統，即近似Porsche Panamera Turbo S E-Hybrid那種，預料首先會用於下年的AMG GT Four-Door Coupe。//

新款E63有飄移模式，意即你部車既是一部真正的後驅車，同時也具備四驅功能。

完美，完。

打手又黎

四驅盡雞劈隻彎

屌你可唔可以起碼打一兩句自己的字
成撚日轉載TGHK啲文

識玩一定用125呔

重撚到on9

要輕去買gtr囉，做乜買房車

又想跑又想要舒服坐到人，不過講真架車係幾快

E63s 個 drift mode
又要race mode又要esp off, 正常都唔會用.
不過E63s 套4matic+ 好多時都唔係行四驅

個drift mode假的，佢只係將traction之類既野調低

咁房車一定重嫁喎，即係你冇理由屌架巴士重心高嫁嘛

傻尻你回錯人

係喎

咁你正常都唔會drift啦